點解女人唔撚明男人圈子

男人老狗既group 就係想傾啲唔撚想俾女人知既野
屌你地明唔撚明，雖然我地內容仆街，其實都係得把口，男人就係需要一個鳩噏既平台
俾返少少空間男人，set 左pw唔代表做緊衰野，只係唔撚想俾你班女人睇到，到時又要解釋一大輪又唔撚信

請廣傳

試下叫佢加你入八婆group
睇下肯唔肯

未係囉屌，點解會咁on9
我就唔撚信八婆gp既野可以俾男人睇喇